ซีอีโอ
ระบบ
จ่าย
เงิน
มือ
ถือ
CurrentC
เลื่อน
ใช้
เลิก
จ้าง
พนักงาน
เกือบ
ครึ่ง
MCX
บริษัท
ร่วมทุน
อัน
เกิด
กลุ่ม
ร้านค้า
ปลีก
สหรัฐ
ตัว
พัฒนา
ระบบ
จ่าย
เงิน
CurrentC
แข่ง
ApplePay
AndroidPay
ประสบ
ชะตากรรม
ลุ่ม
ดอน
ตลอด
แม้
ทดสอบ
เมือง
Columbus
มลรัฐ
Ohio
ประกาศ
เลื่อน
ใช้
เป็นทางการ
พร้อมกับ
ประกาศ
เลิก
จ้าง
พนักงาน
30
คน
เท่า
เกือบ
ครึ่งหนึ่ง
บริษัท
BrianMooney
MCX
แถลง
เรื่อง
ตนเอง
บริษัท
เลื่อน
ใช้
ระดับ
ชาติ
nationalrollout
เป็นทางการ
CurrentC
นอกจากนั้น
ประกาศ
เลิก
จ้าง
พนักงาน
30
คน
Recode
ระบุ
คิด
พนักงาน
เกือบ
ครึ่ง
บริษัท
นอกจากนั้น
โฟกัส
ร่วมมือ
CurrentC
Chase
ธนาคาร
ใหญ่
สหรัฐ
ประกาศ
ร่วมมือ
ถ
ดู
ใบไม้
ร่วง
ปี
ที่แล้ว
Recode
ระบุ
ปัญหา
CurrentC
กรณี
ฐานข้อมูล
ผู้ใช้
หลุด
ข้อจำกัด
มากมาย
เรื่อง
บัตร
ใบเสร็จ
ยังคง
ยืดยาว
เดิม
ประเด็น
พันธมิตร
วง
แตกแยก
ทำงาน
ถอน
ตัวอย่าง
BestBuy
เปลี่ยน
สนับสนุน
ApplePay
แทน
ที่มา
Recode
Topics

MCXMobilePaymentFinTech

